岩岩係元朗行左一個圈

咩事都冇

你就乜事都冇！
平時元朗車水馬龍，逼到你行唔到啊！

我都行完 淨係知鋪關曬門同好小人行街

咩事都冇 係冇車搭

今晚唔會打啦 太揚

Source:me

成功反共水貨

你去下元警就知啦，影影影

真。光復元朗

黑社會一日就做到連登講幾年既嘢

去完，冇白衫

根本無事

原來要打水貨客，就要出黑
要connect，林鄭就要先激怒所有人
媽咪，我好亂呀